GFRIEND新歌MAGO洗唔洗咁好聽

狗朋友垂死掙扎 真係好勵志

油瓶女!

臭婆娘！

好正好正好好聽不過Eunha個樣做乜事

想佢黑返髮SUMMER RAIN咁

樓豬pin this 💘✊🏼

死乖女

佢黑髮個樣正常好多同埋佢個樣係行清純風 唔知佢jm9係到想行性感style

咁跌法個膝頭哥都碎

佢今次個鼻有啲豬

屈樓梯

對髀唔豬咪得
但唔會屌

哇！！好野 好野 好野.....

隊長淫左咁多

唔好聽

好聽過RBB同尖炸啦邊係我既目標

我覺得好聽過上兩首主打，終於唔洗一次比一次失望

隊長有d似櫻空桃

岩先唔小心禁錯制入左成人網站...見到條女成個本田仁美咁...18+

你嘅目標達成唔到

終於拎到首好聽既歌

真，好好聽，係咁重複聽緊做唔到其他嘢

Fever開始係咪轉咗買第二個作曲家

我係覺得之前個啲主打都一般

Who.jpg

之後方時赫都有份

fever之後入咗bighit....用咗專幫bts txt嘅Director

say個符先

同樣玩復古好聽過twice個首好多

Btw 佢地日本其實紅唔紅

NO LA

之前都ok 嘅

好心俾多啲錢買首好聽啲嘅主打啦 仲去咩日本 本土都未搞得掂

今次真心好聽

垃圾 仲未有新圖

你5 L sd出咗嚟？

你都唔撚on tg 臭雞

冇咁嘅必要

嬲9 u

唔係下化

完勝Twice I can’t stop me

halloween先過左無幾耐
銀河咁快又出黎嚇人

Sowon好正

我in咁撚少鏡頭比人cut頭cut尾屌佢老母

其實佢個鼻不嬲都咁豬

Crossroads同sunrise tftmn同一個作曲家

日本唔紅 但我自己覺得日專啲歌好穩定地高汁

ptgfriend
yuju

首歌好Tara感覺 個MV好淫

佢條眉

我諗起Apink轉性感嗰兩首

A pink 嗰兩首高汁好聽好多 只可惜小爆
如果喺Luv後面cb 唱，神早音源大賞，做一線女團

係好聽wo，好彩唔似之前Apple

堅係似TARA
不過唔係淫lor

Fallin light真係好撚高汁

呢次終於好聽番！
之前crossroads同apple都好麻麻

好聽過apple好多

不過香港聽唔到 sad9

銀河BB

我為咗呢首歌申請咗張JCB卡轉左去日本apple music

Sowon最多Center喎umji又有唱副歌又偏多lines 以前就話隱形姐

銀河做乜瘦左咁多

我都覺 Yerin都係適合齊陰多啲

整到

一係就完全行晒淫雞風格啦
而家搞到四不象咁

個MV幾淫喎
淫賤復古風格
今次真係雞朋友 Gfriend

反而迷宮 鏡房 塔羅牌仲好聽過主打

labyrinth正到仆街 係咁loop！

我覺得crossroads好好聽喎
同tftmn 或者之前嗰啲歌風格好似
跟住apple真係完全唔好聽 旋律太普通 完全唔明點解可以做主打

呢首mago好正 不過之前實在preview得太多 所以無咩驚喜
不過個mv要彈下... 我覺得有啲over 有好多鏡頭都好不必要 之前啲清純風去晒邊...

你去睇下line distribution 先啦根本就係Eunha和她的伴舞囉

sinb yuju yerin
呢三個本身有話題有曝光
轉公司之前都開始慢慢推緊sowon 同 eunha
依家推埋umji 咪好
umji 變埋第三主唱咁

嗰啲tik tok 都計lines ，咁19，邊個唱都無所謂啦

Umji唱副歌我嘅解讀係要同銀河share line，巧慘，無自己part（其實佢有自己一兩句，但我又係一句都唔記得

Sowon多center其實無問題，但上完黎又即走嗰啲，其實無咩用，最記得係佢踢腿，扭兩扭手指指嗰啲完全唔記得
都埋都幾慘，我見有啲群舞佢企中間，但鏡頭唔係影佢

同埋你呢條片6個人可以同時計3個人係center，咁咩係center你buy呢個睇法開心啲我唔會阻止你

最後，Sinb 係個隱形主舞

我都覺得crossroads好好聽

都啱的，但yuju 跳鋼管舞令我太記得佢了成個mv都係佢（強行賣性感我真係唔得，但唔知點解mamamoo 賣性感我反而覺得係健康性感

早年因為唔中意Eunha 所以脫咗，但宜家再係咁分工，我都開始淨係睇到Eunha嘅魅力了

明明umji可愛咁多點解捧捧下又唔捧
之前都話有自己part突出下

我對pole dance無咩意見 ，solar跳得好正

我只不過係覺得成個mv都係佢跳鋼管舞，其他就行行企企，yerin 仲要攞風筒吹到成個光頭咁

強行賣性感，強行在於突兀，唔係核突

屌 牙邊自己作歌都好聽過呢兩首啦

唔知點解硬係覺得佢同前幾年唔同左樣 究竟係正係塊面腫左定整左容以前明明睇落好靚好順眼

你粉絲梗係咩都話好㗎啦，痴線，個mv咁都話好

有concept咁行行企企，咪又係行行企企，你到底想講咩

除咗yuju 跳鋼管舞同yerin留在家中，其他4個係真係無咩情節，個鏡頭就係影住佢哋個樣

同埋我點解要睇佢哋concept photos雖然我有睇兼覺得風格不一致 mv個色tone都亂到9彩

Umji係鄰家女孩但放工落club飲酒邏輯鬼才

你話Sowon中意買買買，但mv中意買買買嗰個似Yerin多啲喎，咁到底係邊個中意買買買

亂就認啦，仲要齋捧嗰一兩個，有三個都可以quit

Yerin 慘到成日企邊邊同後面

轉公司之前都已經唔係慢慢推 eunha，係大推，推到雙主唱咁，副歌又c

Sinb就主舞但無dance break or高難度part

推umji我無意見，根本呢啲concept就應該主推umji

Umji第三主唱其實無問題，佢點都唱得好過sinb sowon

Yerin唔知

唔知點解腫咗，唔笑都腫(apple時期)，一笑嚇親我以前真係幾可愛，我bias黎都唔知點解變成咁，連領舞嗰位都無埋不過sinb都無得主舞，所以算

屌 講到尾又咪唯飯bias
少鏡頭就話唉呀好撚慘呀
資源比晒邊個邊個
尤其某啲yerin飯
次次cb都loop一次

以前真係好鬼可愛，又順眼，笑到見牙都唔腫

你睇呢張，全團最可愛係佢

Summer rain都仲好地地

但fingertips 就開始有少少腫，我本身以為係金髮問題

但sunrise 又好似好番啲

Fever又係腫腫地，但黑髮

Crossroads 仲腫過fever

Apple係災難，我唔放最腫嘅圖了，費事話我攻擊佢

呢排就

明明變咗好多，又講唔出邊度變咗，我成日覺得佢得罪造型師同化妝師

係咪隻眼都好似唔同左

我都中意crossroads

屌，你都痴撚線，係你係咁覆9我水9我話咩好特別好呼應，宜家係你浪費自己時間

用番你嗰句，你覺得佢哋今次好，唔代表個個都覺得好

你都痴撚線，強加意願係人地身上，好心唔好講到人人都好似你咁

唔中意都唔講得，一定要中意㗎咩，有病，又要覆又要駁唔到

我提yerin咪就係駁9你性格特點嘅point，你又唔撚明

算，你咁弱智唔同你講道理

橫掂你都唔會覆，可以任屌了，弱智on9仔

臭嘅都當香，毫無審美，亂到9彩就係性格多面，分配不均又係成員自己問題，你都on99Gfriend變二線團真係有原因的

Summer rain早過fingertip

yuju唱返chorus d高音爽好多

finger tip 早過 summer rain啦

打錯咗見佢講咗summer rain先過fingertip

yerin其實潛力股 佢把聲好有power實好過umji 話曬tftmn佢代yuju唱過高音part

但其實fingertips係前過summerrain

補link

自從公司被人收購後，d歌冇以前咁好聽
不過依首幾好狀態好似返返黎
唔知點解，唔好話清純時期，連fever果段時期都仲好正，依家反而個個好似樣，係化妝問題定咩

想問樓主 今次銷量同音源如何？

係，我錯了，咁佢顏值真係好飄忽

佢好夠氣好夠力，但無咩lines，記憶中唱bridge 多

我可能又會記錯了

我覺得回: Labyrinth overall嚟講係GFRIEND album最高質
GFRIEND一定要聽埋bside

yerin唱高音好好聽唱live基本上最夠氣係佢超級穩定
通常都係prechrous yerin 之後 chorus yuju
skills嚟講應該sinb好啲
睇過啲vocal coach話umji聲帶太鬆 我覺得同佢音色夾嘅歌就唱得好好聽

Lemon 無敵

Sinb 我成日覺得佢把聲比其他成員薄同尖同比較難認，唔適合佢嘅火辣boyish 風格（？

Btw 啱啱睇完show champion
yerin 把聲又真係幾出，但希望佢嘅化妝師可以早日放棄係佢顴骨打腮紅，跟umji咁打我個人覺得會好好多，分分鐘當堂無咁腫，

umji都面大，仲要帶頭箍無得攞頭髮遮面，但有自信就夠可愛了 我成日覺得成團最性感係umji

Yerin 就算以前低清都靚過宜家，佢以前對眼有光，同大啲，宜家就成日有死魚眼feel or 冇擘大眼
可能對眼畫長咗？

然後我睇返發現成團都以前靚啲，果然青春無敵

2:41 sinb把聲唱呢類lines好好聽雖然同個人style好唔同

好聽，好輕柔

公司明明啱啱出道推佢 而家都唔推佢....

呢個真，有班人係當初睇yerin上rm先識gfriend，佢又有the show mc做，但之後就少咗好多演出。

因為啲人話佢假喊

我就係被佢rm 吸，我有啲朋友都唔明點解後期佢咁慘

所以都退咗圈了

因為真心，我地係因為yerin 而追，嗰陣仲要最靚係佢

肯定會bias 就算後期變追團都好 都難忘初心

叫春又無用 公司又唔理 其他人又話唯粉 真係無眼睇 不如走先

我想講其實大家都有自己嘅bias 只不過可能你bias yuju bias eunha 所以唔使理會所有分配問題

好開心㗎 次次個bias都有得唱副歌

Sinb 其實都慘，明明早幾年都有collaboration 現在都好似唔受捧

我都聽唔少人係因為rm先入坑 好想公司分番多d parts俾佢 佢未show曬d實力啊
同埋可唔可以還番個瀏海俾銀仔同yerin

就算我追銀河都好 我開心佢多parts 但我睇到都覺得好唔公平 太過份捧佢啦 今次yuju分parts仲少過umji.....

Yuju 把聲其實好番未

我覺得yuju宜家發展跳舞多過唱歌

我有諗過點解銀河唔solo

我睇唔到女團呢樣野

有女團感覺嘅話就Itzy ，我覺得分工算係咁，每次cb 都係唔同成員嘅era

唔會令人氣有太嚴重差距，可能四個人宜啲分配

我覺得咁先係女團

風格有一致性，和而不同，互相成就

唔會因為邊個人氣高啲而專捧佢

大家都有機會

但itzy有5個人

唔怪得我覺得怪怪地，forgive me

我對唔住可愛嘅chaeryeong子

幾時到佢era

今次算好6個有5個唱副歌

其實GFRIEND人氣差距算好細啦
Yerin冇咩資源都全隊ig最多人followsoumu幾時先醒

D歌好少有RAP
GFRIEND 少其他團一個RAPPER位
好想聽UMJI RAP

其實都明顯整到硬哂

Sowon唔是Rapper咩

但愈整愈樣衰咁神奇？

有幾出奇，大把人都係咁，都唔止係明星啦
你睇twice個林那連都係其中一個例子
整完一次再去整嗰啲咪叫修復，整完滿意咪再整
一係有啲你一唔整就會仲衰過冇整之前
所以越整越衰真係有原因

但無變靚到，真無謂

林那連又係以前靚啲

指係GFRIEND D 歌都無咩RAP 既部分
覺得 UMJI RAP得正D

碌到俾佢嚇一嚇

Umji根本全能，又靚 起碼無走樣

比yerin上rm吸+1, the time of the moon light之後個style真係唔得

sowon係主rapper wor

今次個雙眼皮突然好奇怪

但係ig啲相又好正常

我反而覺得係個嘴隔離好腫，好似含住野咁

成個樣都腫以前既yerin呢

以前都有試過腫但係cute

點都冇可能似Blackpink Lisa 的RAP
咪做唔會做得好既事

咁其實一個女團夠晒，唔使百花齊放

大家做番自己會做好既事就係百花齊放，
走錯路沉左仲點百花齊放

收皮啦 淫llm 你個腦係嗰啲嘢先會咁諗

你啱

點為止走錯路

好似CLC咁⋯

Melon排緊第幾